邊個地鐵站有廁所

聽到有個細路，話要搵報紙整塞晒d馬桶

全部都無廁所用，唔通要周地屙？

希望手下留情，留番一格

本小利大

旺角

西營盤

報紙塞到馬桶

油塘

西鐵一定有西

就係報紙至塞到，我處理過黎的情況好多，塞到通唔到

咩情況

全部站都有廁所

靜靜地羸唔得既
遲啲去廁所都要身份証

何文田

收到

報紙係ok的

唔撚係掛

東鐵呢

其實個個站都有廁所

塞你自己屋企個個先啦仆街自私狗
鬼唔望你坐地鐵肚痛無廁所用

岩岩先通完，仆你個街，點解咁撚大舊架可以。俾我知道邊個佢就仆街

損人不利己

個個廁都有咖啦

短期意義上，大部分扣爭行為都係「損人不利己」

你咪撚on9

前九廣東鐵、西鐵
地鐵旺角、牛頭角